覺唔覺中國趨勢(08171)嘅股價圖好真實？？

中國趨勢 = 向下，然後停牌